成日考第一同鐘意認叻D人, 奇實心靈十分脆弱?

威開, 一但衰左就承受唔起
考試靠自己, 但返工靠合作, 係兩回事

細個嗰陣考過第一，真係勁大壓力
好記得有科變第二就即刻有同學埋嚟講話咦你今次第二呀？
然後又諗唔明點解考第4，5冇獎，考包尾升30名又有進步獎

之後大咗成績差好多，即刻鬆晒

所以近日見有人講野語無倫次、思想敏亂、指鹿為馬

執著咗就好易痴線㗎啦
嗰陣我有個同form女同學成日同我爭第一，後尾有次exam之前同我講佢成日肚痛驚考得唔好俾呀媽鬧
冇耐佢就轉去咗女拔...

讀到冇頭髮，女黎

近日見到佢都痴痴哋喇😂😂😂